各位睇路 五毛不斷搵泛民舊新聞分化

你唔好搵埋08年高登仔出黎？
唔遲唔早係呢個時候不斷出post
仲唔襯內會不斷分化咩
各位睇路

推

[行動po]香港人日程表更新

不過好多人好似第一次睇果啲新聞咁 , 好有5 毛 feel

其實08高登仔幅圖冇乜好笑, 証明左冇盲反呢樣野

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

俾班呢一年先留意政治既人知道下泛民做過咩衰野都叫搞分化？
咁點監察議員？

白兵咪五毛

嗰班都係扮